[iOS/AN]我們的戰國 50vs50實時對戰

KOEI TECMO Games 已於 2016 年 12 月 12 日推出戰國會戰 SLG 《信長之野望～咱們的戰國～（暫譯，原文：信長の野望 ～俺たちの戦国～）》的智慧型手機平台網頁版（※由 Mobage 負責經營）以及 Android 軟體版（iOS 軟體版正在準備當中），採基本免費遊玩、內購收費制。

公會已開，請加

本作是在今年 9 月發表，有 30 年歷史的《信長之野望》系列最新作。遊戲內是以群雄割據的日本戰國時代為舞台，讓玩家和眾多不同玩家一起享受合作或對戰樂趣的作品。而其中最大的賣點內容，就是最多可以讓五十人對上五十人的「即時大規模會戰」模式，看起來真的就是一場規模極大的戰役，相信就算是以前沒有玩過系列作品的玩家，應該也會被這個模式吸引目光。

巴哈詳細介紹:

小弟個騎兵陣

兵種相尅好勁
所以唔係全5星就win硬，仲要計兵種，戰術

大家可加我好友

頭幾日會送d 4,5星的卷，唔怕無勁人用
岩岩中左4星雜賀

pish

一門得好少位，手快有手慢無

ios 玩住web 版先

要用ios safari 先開到

隻game的單人mode同內政唔多講，重點係合戰。

合戰分兩種: 進攻戰同模擬戰

進攻戰

每日最多3場（中午一場，晚上兩場）

按大名分陣營，攻打其他大名
再按一門級別分場（S,A,B,C,D）打
同一門必定會同一場

若玩家不上線，由玩腦代打。

按戰功分配獎勵，要上線手控先有戰功

模擬戰

每約半小時就有一場

隨機（不理所屬大名）分東西陣營

若玩家不上線，由玩腦代打。

按戰功分配獎勵，要上線手控先有戰功
當然獎勵無進攻戰咁好啦

進攻/模擬戰

勝負規則一樣

1。最後佔領2個本陣者勝，不理小陣
2。若雙方各佔一本陣，則小陣較多者勝

天下大勢有變化了
真田有2城

岩岩新玩，好似都唔錯

咩名？

合戰時的大地圖，較2D會易睇同清楚好多

點較

終於贏咗

利申：本身六連勝

右上角個menu>設定

中兩隻明石都唔肯出豐臣淀

中午嗰場遲啲得唔得 未放lunch

明石都未中
淀得1%

每日打齊3場, 張場3000戰功加贏先有可能拎到

得2個時間
11:00 or 11:30

請教一下係咩意思

唔同家係咪唔可以入？

可轉做織田家

要用safari 上

新手可以免費轉

右上menu 禁領主下面嗰制可以轉大名

同要蝕private mode

黃巾下次起個好啲嘅標題啦,依隻係光榮同mobage 合作整嘅信長手機版

咩標題好？

用[暗榮新作]信長之野望手機版會多啲人識

暗榮

點解㩒變更無反應嘅？

可能打完合戰先比轉？

騎馬隊都殺唔少人

playstore搵唔到既

去官網啦, 日本GAME黎

一定要係browser玩? 無apk?

iOS 好似整緊未有

Qoo度有apk

最後回合先陷本陣

守左成20回合本陣, 諗住最後10個回合去偷小陣, 點知就失守

咁你自己個profile 喎, 右上menu領主下面嗰掣

得2,3 條友守

電腦代玩果班唔會守

D氣回得好慢

用馬隊見到真田帶5隊步真係爽歪歪

咩意思？

你入左其他一門, 要退會先啊

10分鐘1點

夠人開telegram 傾合戰啦
btw 合戰一定要係設定較2d, 如果唔係好快無電

好似未有人

嗰啲係日本仔嚟?

德古拉似係巴打, 但好似無玩

主要係打合戰每日三場, hk time 1130, 1800, 2200, 每場30分鐘, 無時間打入場打500 戰功拎抽獎券就走得

合戰呢度傾都得, 打緊果時太忙, 都開唔到telegram / line / whatsapp架啦

巴打就係太多時間, 玩到無氣

打緊每回合成分鐘傾喎

睇得形勢, lag下就無時間啦

5星真係好難中

仲係得真田係5星

踢走d無玩的人, 有位加巴打了

搵唔搵到我地?

invite左荊裂巴打入一門

不如一齊統一支旗仔先?

岩岩入左會啦

記得打合戰
不如我聽日會忙d

大家而家有乜旗仔?

好呀，但一至五要返工，可能得夜晚打到

今日岩岩玩，得兩支

1800打唔打到?

6號旗仔都幾靚

我有1至7，11，16旗仔

如果打到都會盡量打

請問點轉2D ?

咁6號囉

右上menu-->設定-->合戰入面揀2d

佢今日有on

踢左添

已轉6號

轉左6號旗了

送勁少小判

都唔會有5星咖啦

唔係好知點玩 點傷盟?

不要再說了

揀織田大名先

你地有無再10抽過？

玩咗3日咋, 頭幾日log in都會送4星券, 打合戰又有得抽

新手啱啱DOWN ....
希望公會仲有得收容我
玩緊IOS WEB版

大名揀織田

揀左 剛過左教學
首抽係隻四星叫柳生宗矩

5 星得1%, 刷嚟都哂氣, 反正兵種相剋大哂

新加入
申請咗一門
Ingame-name: Moonz

按左一門...之後點先搵到連登個團

首先你要係織田, 跟住合戰時間揀日本時間 12:30, 19:00, 23:00
傾向揀新人

無體可以食飯團, 城入面商市會出

申請左

突然多左幾個巴打玩

黃巾訓咗, 等佢起身收人

收到..我ID叫:一國一制

單機好似無咩方向
新手有冇咩係應該做

單機都係做下任

勁多人

所以我隊3，4星馬隊都好正
係咁食真田

invite左

織田家比毛利家食左個城

公會名叫咩?.load唔到張圖

香港連登

你叫咩名？

十分鐘一體真係有小小太慢

可以食飯團

1130 有合戰, 記得參加

同埋啲關都係無腦過, 合戰先係重點

又準備開波

搵唔到……

大名係織田家?
合戰時間揀日本時間1230, 1900, 2300
傾向揀新人優先

書桓巴打 啱啱場合戰 咁高分
我排得第九

巴打好犀利

岩岩申請左fxxk

書桓勁

都係抽唔到5星茶茶

平時無野做係咪打下材料起野
同堆d金幣除左抽英外仲有冇其他用法

續命

起下野，遲下打到高級可做任左右大局
小判等10抽算啦

invited

中左幾多隻4星啊？

起邊樣野cp值最高？

商店街

就黎儲夠100小判

每日任務送3, 登入又送啲, 其實都ok 嘅

頭10日送200小判

合戰度，我地連登不如守本陣，等電腦隊友去攻算

你地玩web 版打合戰會唔會好lag
我lag 到完全打唔到

iOS? 我又唔會喎，但就好食電，就算較左2D都係咁

較2d? 我唔覺lag 喎

已加 收我啦

較左2d
可能係我部機太廢同network 唔好

應該唔係好用數據

搞掂 唔該晒！

3G好lag, wifi先順少少

留低驚名

咩年代, 仲3g

那有錢

今場合戰我地散人多，連登守本陣啦
轉6號旗仔啊

合戰中唔轉得 明明仲有1分鐘

加左
id: Nixe

可唔可以用電腦玩？

點轉 唔識睇日文

黃巾 舊時WEBGAME M群大膠阿 而家用緊wtsapp定line?

打完合戰先轉啦

暫時最高分的一場

大膠用緊line

初陣得12

終於中5星

全場都守本陣用馬隊係咁斬真田步
我得1200戰，第3位有成1500戰架

我得返 幾回合先入場
原來要在線先開始計功

我得返 幾回合先入場
原來要在線先開始計戰功

幾回合打2000，超勁

最後一步行左入個空陣到
執左四百五 戰功

3倍果時殺左幾件，每次420戰功

M巾 我點樣加翻入LINE群?

十抽？

add my line pickballboy

唔夠cost放

bam

要升下cost先

有無巴打知點解？

四五星一齊中

要用技殺敵

10抽幾中d, 好似係

今場2個盟夾，但好似好多低戰

又開波, 快入

加唔到M巾好友

你乜名

最後一回合奇蹟反勝

本陣比成10隊圍攻，下回合實死硬
仲有最後回合偷左幾個幾陣

利申：對方總攻好勁，要打三連戰

放棄5星茶茶

抽中了?

前一回合輸，下一回合又係輸
咁岩完果個回合贏

我仲以為輸緊

偷陣成功

頂，點解我抽大坂抽極都係果三個角色

同連登名一樣叫蕩漾

放棄抽中嘅幻想 1%

你可以睇到機率 5星茶茶1% 4星明石能登5%

唔熟日文同戰國史
玩呢隻game會唔會有困難？

送的橙卷又得4星

識織田信長咪得

咩大名? 加我好友先

留黎10抽啦
我就是成功的例子

想問下場幾點?

每日三場
香港時間
11:30
18:00
22:00

又換驚＝0＝

係一齊玩

由於一門位置有限，請巴打先留驚名。

課左幾多

就黎開波 返緊工照打

唔駛課，打event送的卷

今場我打下守先

返緊工廢事攻

拎500 戰功就算

輸啦..今場對面好勁

慘敗見對面有隻二千幾兵，打唔入

過左1100 左右 已經好難升
D英雄 升LV都只係加得小小戰力
2000幾可能要全部野封頂

唔係戰力2000
係兵有2000+，其他就弱d

申左啦m巾

咩名?

dennis

點樣谷到咁高兵

原來係肥仔dennis

invited啦，快accept

每個陣都可出技，不過每次都要click入去揀

係咪大家都係用雙攻陣？

6點嗰場有無得遲啲

幾點得？

開打啦

630? 700?

又贏

3000 戰功好難

要遇到3倍

雖然對方頭二名好勁，但我地win整體合作

我6點先得

我hi唔記得打＝0＝

free rider

開個野提下都好吖

今晚香港時間22：00又有合戰
咪走場

今日好忙，兩場都打唔到
今晚要打返

係咪已經滿左？唔見有得join一門喎

改遲啲6點嗰場? 應該好多巴打未放工

織田家?

留id 等黃巾加你

630?

睇大家頭

未滿呀仲有位

但位置唔多, 要入就快手留ID

收齊人就可合戰時分工

進攻: 全攻型, 直搗敵方本陣, 佔左後死守
適合高戰巴打

防守: 守衛我方本陣, 無敵軍都唔好過半場
適合一般巴打

遊擊: 佔空的小陣, 放技幫手, 或去集火區幫拖
適合新手巴打

準備?

差少少3000, alex 哥好野

又贏一場
可以10抽...得3星

1300 第次大戰破千 btw line加我

又十抽？ 點解你成日都有得十抽

恭喜恭喜

打一場都最少拎2張啦

齊齊分組

贏多2場應詃升rank B

防守組

防守好重要, 前面贏幾多, 後面輸番晒咁無用的

黃巾兵 啪啪啪

阿斗 john john john

睇睇下, 織田果位雖然最多城, 但比人圍
好難守

大家合戰記得較2D
慳電, 清楚, 流暢

隻game會唔會好哂時間？

日本仔打杖是咁的

執波新坑

一日3場合場, 每場30MINS
其餘時間都係單機做任
得閒做多D任, 忙咪齋打合戰

所以用緊馬隊屈新手

412496011 aLonso 唔該晒

其實5分鐘已經秒完1 條體
休閒game 嚟

4星雜賀孫市, 其實想要騎多啲

呢隻勁, 好高攻, 解任一流

我啱啱都抽中
感覺唔算勁 啲三圍
技又唔明佢做咩

係真係比較高攻 同 速

我見一日打3次合戰 每次半個鐘
好似好耐

有時間咪打晒3場

有一項突出就得

時間1130, 1800, 2200
1800 嗰場可以改後啲

真係唔得就入場拎抽獎卷就閃人

一技先攻, 二技減防

先攻勁

熊本?(￣∇￣)

有興趣，等佢IOS 出apps

驚id?

ios都玩得喎

尋晚又唔打合戰

an 係咪有app?

qoo度有

隻驚其實係百萬人的信長加強版
單機果度9成似，係多左實時pvp合戰
所以唔駛課都得，慢慢玩

連登入左頭20大一門

你係咪課左金一開始玩好似冇咁蛋石抽

無課過，佢送好多4，5星卷

勸誘希望係咪加入你個一門？

yes

入左盟的記得轉6號旗仔

香港時間1130有合戰
記得入，送5星卷架

四千幾戰功都輸

對方較多人上線

新手入邊個一門？
利申 長玩

一齊用6號旗仔

香港連登，第一版有寫

到底點決定邊個先攻
明明速高過對方都係對手打先

可能對方有技先攻

岩岩見到有位 已申請
IDOMA

巴打唔玩?

1800有合戰，巴打準備

防守啊

頂，我以為係18:30

屌你黃巾咁高分…

又係明石

輕輕鬆鬆過3000分兼贏埋
4張卷到手

全靠巴打守得好

要合作架

又上限突破

上限可以打材料, 我要5星茶茶啊

材料難打嘛

報到
今晚跟大家要打過

2200準時開波

我小！差小小3000啊
禁就小左兩張

我都係呀！ 頂！

5000戰功輕鬆贏

差少少6000戰功, 唔好意思, 知道分D比你地

我地個一門升左做B grade咧, 肯定惡戰連場

禁我去其他一門玩住先

點解可以咁高分

B grade獎品正好多喎

用緊馬隊, 對住新手真田步兵, 食菜咁食
一打幾

利申: 成場無死過

新手玩第一場
700幾戰功
幾正

勁

我上次玩馬隊，對面4鐵炮3馬1足，我就放棄左玩全馬

6馬2步

其實我係唔識玩 d兵又唔夠人勁

岩岩1015分先入… .咁都比的執到2000分

我覺得 3槍 3馬 2砲 幾好

我都係

太平均好難出到技

主要玩相尅, 尅到就win啦

4馬3步1槍 穩定過三千

巴打貼個陣容望下

巴打轉旗仔啊

...你成六千分 叫我貼 玩我咩...
我果陣唔放五星(其實係低lv放唔落)
四星加三星 三隻先攻 平均啲就夠打
對勁人唔好死 恰渣果啲
暫時戰術就係咁

參考下, 遲下遇到勁人, 諗下打平均定單隊好

屌, 公司christmas dinner on 唔到

頭先果場勁易執分, 有d新手將都唔夠, 得4,5條友

但唔會比人秒 比人食正相剋好易歌

死*

有8隻場, 出得3隻, 起碼做兩款啦

但都好多組合喎
62, 53, 431, 332

4 4 or 332

332咪好難出技??

兵種相剋+100%攻-50% 傷害, 勁過同兵種加成
同埋可以留兵咖嘛

兵種加成有D都好屈下

未入一門的留is
入左的睇盟頻

未入一門的留id
入左的睇盟頻

事前5星派到26號咋，快手開驚

1130開戰，準備咧

升上B Grade第一場就遇勁敵
敵：平均戰力1600，7人上線
我：平均戰力1200，17人上線
最後敵方7人眾霸佔頭8位
不過我方憑巴打團隊合作咁贏對手

我頭先1200戰力都無 超難打
不過我地蟻多

出去比人秒

新手入場...唔係好識玩
可唔可以入盟???

大名係織田?
留id

留id等有關工作人員聯絡你

大卷次子....係織田

其實有無副盟主

Add 左你line la

btw telegram 好用過line

同意 N世無開過line

account 都del 埋

一陣比你做

6:00 開波, 打完就做冬

無telegram其他人呢?

轉咗兵陣,都幾伏吓
雖然有2000兵, 無咁易死
但好似係計扣得多人兵嗰個贏

web 版係咪無得課金?

雖然1%機率真係狗都唔屌

盟入面有人中咗織田老婆, 0.3%都中

黃巾邀請人啦

邀咗la

新手求加織田一門
Id: Leoyin

Ios版出左

link?

日本app store，唔識點po link

入左了....

感覺上慢過網頁版

但係網頁版好食電

search 唔到

搵到啦

邊到有日本itunes store 卡買?

10點準備

對面好多人

又一隻明石
我要茶茶啊

打完岩岩嗰場一抽中左

屌

1%機率.....

點樣引繼？
點樣保留個紀錄或者連住某個帳戶？

試吓menu最低嗰欄啲制?

隻game好食電

啱啱做咩唔打, 差啲輸

合戰的確係, 較咗2d未?
好在平時清關唔用電

轉哂啦
但係玩合戰 部6s暖暖地

我5s 一場食30%電
唯有落用指令就即撳home 制出返去閒電
希望app 版好啲

第二隻後藤右兵衛
有無黑仔都咁啊

儲夠200小判，得4星

起碼唔係重覆啊

好想中5星, 儲得好辛苦架

咁用回復之計係回多D?

陣法有得回上限8%兵, 7回合一次

咁又幾正喎, 坐鎮本陣, 打極唔死

唔死都會比人打走架

扣得兵多當輸??

係

id:ppap
織田家

好快有位

兵多咁攻守實弱喎

琴日十抽家康卷 得三星都係咁....

記錯... 大坂卷先真

我用200小判架

有無武田家巴打

織田吧

頂差30戰功先拎到最後獎勵

差7 遲咗一turn 入

武田fans

其實我係越後之龍d fans

但都去左玩織田 ？

係吖，比個m巾拉走左

上杉姐

可惜

識玩梗係揀信長

點較2D?

大卷廁紙巴仲有無玩?

新手求加 織田家
id: 天瑩
Btw 新手有無特別野要做先？

信長好強大
最大塊地

好快唔係

赤影雨係巴打?

6點開場

對面s 級, 拎500戰功算

又要幫武田垂死掙扎

最多地先慘，太多地方要守

又唔浦頭

完敗，乜陣都無
頭十大皆不入
利申：有野做，遲左入場

慘遭屠殺

巴打加油，聽日開始去旅行5日，未必上到合戰

中午打贏織田
夜晚比德川秒殺

推

都係玩吓合戰拎卷
內政可以升商店街同經驗嗰個

設定

似無玩

咁唯有踢, 好多人排隊

10點開波

下次10lv先好收

好輕鬆

得第二

完勝示範
7000戰功都係得第二

無你應該贏到到

留名上S grade

打錯

巴打一打十啦

想問下上級指南第一個任係要做咩？

岩岩搵到了

公會仲有位？

留id

雲爺爺

要等等, 暫時full 咗

終於中五星茶茶

6 點嗰場可以晏啲, 你地幾時得閒啲?

六半或 七點

四星明石有無用？

抽多幾隻突爆佢一定勁過未突嘅其他四星

等多幾個覆就轉

大家係咪唔啱時間打合戰, 係就要出聲, 可以改

依家係1130, 1800, 2200

今場太多人掛機，捱唔住

夜1
600/ 630/ 700/ 730

夜2
900/ 930/ 1000/ 1030

夜晚有依啲時段揀

遲啲會出埋pc web 版

幾時？

夜1得1800得閒

2016 年內

依幾日放假無所謂
平時夜一最好700 730

希望儘快有iOS app

岀左幾日啦喎

終於得咗啦

仲要突破

跟大隊

我平時放6點，可以的話最好7點左右啦，不過6點都ok嘅

要突破應該無可能

啱啱開始玩冇耐 見到有人叫連尼住

Oh shit

一國一制巴打唔玩?

原來iOS 出左幾日都唔知
Quote 唔到上面巴打個留言

開波

4000分完場

依家我地係織田家排緊11位

連登巴打好波

平安夜得返真毒

merry xmas

id?

一門得番2個位，要入就快留id

十抽得隻4星尼子經久有啲用, 唔夠人組砲隊

琴晚十抽完，求組隊方向

新手留名，啱啱加左香港連登。

合戰嘅話都係4/4 或者 3/3/2 玩混兵
3/3/2 嘅話要可以優先揀啲易出技嘅將(1/2相同兵種就出技嗰啲)
推圖就玩相剋兵種
其實4星可以全部練到40lv 再揀

你係預言?

6點合戰

唔鐘意信長, 開左去島津
4星點分邊隻好用?

Thanks bro
咁我練下先

最尾比人隊爆本陣

其實戰功玉有無得打返黎？定淨係得國戰會跌

好似日任有

有福袋派, 新年後開

想問 知 同 速 係影響d咩?
同埋咩陣最好用呢…

知好似影響計略既效果 速影響出招先手(?) 部隊移動觸發開戰 兩者愈高愈好

2次10連都冇5星

起碼5-6次啦

茶茶無咩用, 4星將仲勁

有隻4補係大補血，但攻勁低

唔放攻位咪得, 淨計最高

點分邊隻將勁唔勁?

睇技, 要自己試吓, 反正咁易升

pc 版開通, 送500金

下個event 係天王山之戰, 有羽柴秀吉

要用網頁版？

過幾日送

連尼住係德川

連續兩場屌打對面

有邊幾個巴打唔係織田家?

今日開始連續十日加埋送500金

我
島津

留id? 遲啲開telegram/ line group

盟有3-4個位, 1200戰力就會收

梗係入信長一齊玩

手快有手慢無

我都島津
十抽無5星

爽呀！ 第一次過5000

10抽連保底加埋都係得15%中5星, 刷event 將啦

樓主係咪以前日日出web game post個個
whats power

3000 軍馬有四星明智光秀, 300名內先有5星版明智光秀

有頭1千就算好
3百太難

用住四星先啦, 無得覺醒嘅五星廢過滿覺4星

完咗大阪之戰, 大家記得打夠100/ 1000/ 3000 戰功先好掛機 100 有10, 1000/ 3000 戰功各額外20

升咗做a級盟
希望合戰對手唔好太勁

今場對家全AI

免費50 戰馬, 嚟多19次就有四星明智 , 好在平時刷關都出唔少馬

有pc web 版方面返工蛇王

出咗pc 版

大家覺得點刷軍馬最好

難度應該同掉落率無關

有關啊

德川 is goodest

邊個打我bam哂佢地d account去

原來係本尊

準備轉去德川

我打上級同超級好似無分別

成個盟準備退德川保平安

我超級0-25個度

我超級最高20
上級都有幾次
不過我打超級有機會死

上級太少資源

德川其實幾多金主, 合戰係咪唔夠人?

係咪要轉投德川保平安

連爺都有玩

改6點半會多人啲?

新手申左入會

你幾時得閒打合戰?
依家暫時係1130am, 6pm 同 10pm

1130難少少 6同10都OK
BTW請問我新手上路應該刷咩關卡先

邀請咗
刷材料升加經驗嘅建築

咁樣輸

輸得好on9

無黃巾係度提場

咁樣比人last turn 偷陣
咁辛苦打3000 戰功

有前無後，個個谷哂上前

無左40戰馬

10抽又無5 星, 雖然預咗

唔求5星
只係想要隻大回復/治療都無

我有4隻 不如合戰做補師算

老實講中重覆有用四星好過五星

其實要開始打得有組織d.
戰場上人數分配 邊d拎黎壓陣 邊d去搶點 邊d去守 其實都要好好分工
唔係既話其實我地同自己一個玩無分別
btw m巾條仆街死左去邊

仲有大家可以多d上黎分享下 始終都係新game 我連陣都未識砌 我係由步騎332 轉做騎422 感覺上幾好用 暫時個陣係咁

追加岩岩10抽 抽中…

4隻
一次補3-4百幾實好好用

知陣可以補500-600, 但我地咁分散

1339戰 有冇團收我😭

小心比方仗bam

單兵種陣就6+2
雙兵種就4+4
三兵種就332
應該最有效率

btw 大家記得食飯團, 可以多好多體力
商店街會出

m 巾踢咗你?

之前見你無上所以m 巾踢咗你, sor
等佢online 就會add 番你

之前見無活動 我想棄自己退左團😂
見有軍馬活動同Web版 決定回歸
但見到個團20/20人左😞

嗰活動其實幾伏, 五星好難拎, 四星就差唔多人人有份
不過暫時睇落良心game, 送勁多金幣, 今次就10 日500 金, 之前就200
0 課雖然難中5 星, 10連得15%(中咗都難覺醒) 但4 星好易抽, 覺醒完同未覺5星差唔多
而且5星將多數淨適合單兵種

0課就算對重課都可以用兵種克制, 加人海去擋佢
合戰講分工默契多過戰力

唯一唔好處就係合戰勁食電, 不過用pc 版話撚之佢

單拖都可以打合戰, 雖然黃巾應該好快add 返你

做咩去島津
德川主城400幾萬耐久好易反攻到, 雖然武田好多勁人

覺醒係指上限突破？

如果唔係用兵陣
一次補1/4
你有4隻同你一齊行生存率都好高

係, 不過你依家唔洗特登覺醒, 升爆哂啲將再慢慢諗啦

幾時都應該一齊啦, 行埋有加成, 仲要好多

btw 你係連尼住個盟?

講笑姐

你唔join 佢嗰個? 佢走咗去島津

我宜家嗰個幾好阿

Bro 好波

德川得一個S團, 我地個團B級, 德川排第四

連巴係團長？

連巴個團都幾堅
有幾多係香港人？

加番你

申左😍

Thank You

可惜夜晚第1場合戰時間就唔到唔係我都轉投

你要幾點?

想玩 但佢話連唔到個網😰

pc 版? cap 圖睇過?

想問軍馬活動依家先開始追四星仲趕唔趕得切？呢排少玩。同埋點樣先刷得多？唔計合戰

得, 打任務 一場0-30馬, 合戰其實出得唔多

係咪打啲小體啲嘅狂刷？定照平時咁刷任都ok

高難度出多啲, 照平時咁刷啦, 食飯團補體

4星應有機

android

用3G?

咪再棄咧

用browser 開唔開到web 版?

3g wifi都試過 一樣唔得

都係開唔到 一樣情況。。

6點場召集 夠3000軍功去轉據點 完

織田家排第一嗰盟49勝1敗

合戰應該3個兵種有齊定2個兵種好?

我個人覺得騎422好用 2兵種比人屈屬性好易死

衰衰地都叫5星

0.5% 你都中

真係唔知點解
你root 咗?

422 難啲出技

得一個唔係

今鋪真係下剋上, 1-9 位戰功都係對面, 最尾1 round比我地偷陣成功 對面有幾條友好勁, 正面唔夠抽

證明合作先係王道 btw 連尼住我真係好撚愛你 想當年我呢d An機撚 無你都唔知點上當年既高登 I love you

我果邊自己1丁友守本陣守足10回合最尾1個回合比人磨死左倒輸

輕輕一推
合戰真係好玩

用兵陣/守陣 加 幾隻補師啦

其實而家最強係咪兵陣?

幾時先退得團

完咗國戰時段, 應該1130 後

11 點後應該得

之後仲有多啲陣, 有啲痴線佬已經開咗

成日過左鐘唔記得打合戰

1130 1800 2200 記實

我都唔記得左打 只係打左6點果場
同埋想問下新手點樣提高戰力同上手 依家只係不斷打資源搞政治

其實無咩特別
最緊要升lv 升高隊伍個cost
十抽完就可以用勁人
最緊要打合戰
戰功玉極重要同有用

織田超多課長，第二盟都係得一敗

過檔織田啦，德川太少人

冇啦 不過問題已解決
暢快遊玩中

過左18LV之後 D LV好難升

島津d級一門收人，三場國戰時間為 1130 1900 2100 HKT

我尋日入左但星期一至五1130果場肯定打唔到

是旦啦 都係打電腦

有幾個閒人會打曬

加左一門 叫king

島津一門「東剣道」收人
一門團長: 連尼住
團戰時間: 香港時間 11:30/19:00/21:00
現時收人門檻: 戰力1200+
希望每日最小可參與兩場團戰
目標係成立一星期內登上島津頭五名

連巴都有玩

好想入

入左....我又做左織田 連登團叛徒

巴打又走，blacklist左你先

放心, 每日150軍馬輕鬆入手
打算永續連勝

北條家無人

正解

你地有無line/ tg group?

btw之前係德川B級打武田S級我地都有90%勝率

而家打垃圾北條唔需要戰略, 第日如果打其他國可能會開TG

有連巴照住我

點解個公仔會由 變左
😂😂😂😂

一國一制又走佬

我身在曹營心在漢

收啦

10抽得保底4星，有無咁黑仔啊

10連得18%左右中五星, 嗰幾日再試吓啦

比多隻4星我都好丫

但十抽得一隻4星又係op左d嘅

平均應該3-4隻

重覆中有用嘅4星好過中新四星, 4/5星好難突破

唯一果隻保底4星仲要係新4星
地獄黑仔王

邊隻啊, 依家三四日就送200 幣啦

我有隻本願寺突到60lv

合戰422定431好d
我見d勁人好少得2色所以都砌2隊3色

課咗?

睇技

2次抽10抽都2隻

你就好

332最平均，多勁人用

羽柴POOL果條4星女

想問 新年送既卷係邊到抽 樓主仲未批我入一門

要到新年先有得抽

有無巴打知道宜家300名有幾多軍馬

啱啱終於夠二百小判
第一次十抽

app 版無咁食電

日本apps store?
去搵搵先 唔該巴打😘

呢隻GAME 係日本好似幾霉....評分低又小人玩咁

織田好多課長

變左打毛利家鳥

好似係計友好度

黃巾你自己6點都唔得不如較6半啦

7點又變番打北條

中5星個抽卡動畫同4星有無分別??
終於中第一次，但飛左動畫

未中過

邊個係慕容三巴打? 好勁

冇問題，打毛利定北條都係照樣全勝

唔緊要啦，團戰都未見過佢

有幾勁？有冇圖？
有冇興趣加入島津家

長宗我部好難打
北條, 毛利, 德川 就真係無咩人

屌課左個福袋抽新年10抽1隻5星都冇

我都想課去抽
心動

1.66% x 3 x 10 = 49.8%

之前呃鳩人抽200 金嗰pool, 依家50 就保低4星

200金果次反而中左5星

重貨一定襯今次突破哂啲4星

本願寺突爆左佢出多3隻比我

請問點樣先可以課金 佢唔比我放

4星石拎去突5星囉, 如果有

唔係掛 我今朝朝早個場有打嫁喎
都過千五分
不過夜晚唔得閒無打就係真

同問，邊度有得買日本gift card?

過幾日忙完就得

為左唔會唔記得打合戰

掛機

終於拎咗4星明智光秀

打左大半場嫁喎

點解可以咁快 我依家先800

你打咩難度?

上級，超級打唔到

輕鬆5000功

有無食飯團?

有呀，食埋剩底嗰啲應該上到一千。但我洗唔洗爆石刷？

留金幣嚟抽好過啦, 無理由得咁少嗰喎, 你之前好少on? 仲有3日半打, 應該啱啱好?

我一有體就清 可能太黑仔成日抽到好少找馬，睇下最尾嗰日點先

你地唔覺依幾日d馬岀得少左咩？

覺
頭2-3日勁多
呢幾日成日勁單位數字馬

same

你有冇打團戰? 冇就拎得小架啦, 團戰一日三場, 一日共150隻

唔洗一定強求啦 理性講
隻四星明智又唔係特別勁

風涼話

地獄黑仔王實錄：

1。辛辛苦苦儲夠200小判黎個10抽
結果：得一隻保底4星，重要新的

2。再努力儲150小判，抽3次50小判的4，5星卷
結果：全4星

3。日日準時login拎齊7張新年卷
結果：全1，2星，3星都無隻

50小判抽2次10抽全4星

漏左利伸 我都係得800軍馬
諗緊爆唔爆飯團

請不要灰心

唔好爆
隻4星明智好一般
加上個掉落率一定改過
勁難打

隻明智明明係四星入面既頂班馬
仲要6cost，邊度搵

痴線，對面個個過2千，邊有得打

無人online

面對戰力同人數都比我哋高同多既毛利家對手，全靠一眾團友既努力，同戰術完勝對手保持我哋12戰12勝嘅不敗記錄

仲唔加入東劍道仲等咩？

無可能要用金幣, 清哂啲飯團一定得

對手戰力圖，要大勝？其實唔難

利申：打手

啱啱場團戰我打足 頭十都入唔到

對手太強, 要有戰術

中咗石川五右衛門 幾驚唔中, 得70%機會

5星你都無cost 放啦

幾場0-2 又會有一場25-30

新年果個出5星機率低到

5%
平時係1.5%

要登入日本app store 先?

如果用信用卡就要開左3D安全驗証先得...勁麻煩
日本GIFT卡又唔知邊度買 TAOBAO買又怕冇保証 二黎又唔比用信用卡TAOBAO 好似話非實物唔比用信用卡

七仔買張master card prepaid?

taobao 就七仔買支付寶都得

梗有位放啦，我咁耐得2隻5星

我都係, 5 星你無課嘅話都突破唔到

4星都係突唔到

A級一門仲剩一個位，要入就快

新手想問下，如果我唔係織田家係咪就入唔到連登個一門?

你係咩家？

真田家

竟然係連巴
頭先冇留意，仲以為係執波仔覆我

過黎織田家啦，先入到一門

今朝打個場輕鬆屌打
個個都四五千分

今晚夠200小判，應該10抽定4抽新年event好？

4抽啦，最小4星

武田家無人，輕鬆過3000分

連尼住個盟 好勁

新年果個單抽仲好過10連, 4抽中2次獨眼龍

到宜家重未中過五星

btw大家除左攻陣 另外係唔係用攻陣？

想問呢兩個陣應該點揀？

兩個都要升, 唔同關要唔同陣

咁合戰用邊個好？第一個會唔會唔夠攻

兵力陣其實對人戰冇咩用
附上今日會戰既圖
比你三千兵力，其他數值低都係秒殺
反而攻、守、速、知各有職份

唔同的團員要用唔陣，咁先可加唔同能力
。個個都突擊陣，攻擊最多只可加100%。

一下轟千七
但反而想知守會對被攻有幾大影響
暫時覺得守唔係好感受到個作用係到咁

今日送200小判，即用黎抽50小判，4隻4星

加堆7抽 50次個pool
全部4星
想課又驚課完咩都無

I know that feel bro

全隊四星突滿可以有2500+總戰力
你就算升到40lv都唔夠cost放全隊五星

問題係5星無，4星又突唔滿
橫掂4，5都係突唔滿，梗係要5星好啦

啱...突星四 D料都好難儲

大家可加我LINE pickballboy, 進LINE 群

del 咗line

大家友軍記得刷啲70lv 滿技嘅將

點先易刷

無, 得閒刷吓, random

唔講都唔知有得刷
刷左隻70lv 伊達勁高三圍

島津一門東劍道首敗
17勝1敗

對面班友癲嫁 應該課長團
其中一張圖 一千四百幾知係咩事

我刷左隻70lv 德川

我見住佢開回血回16xx

咁樣分工都有得諗 谷爆知玩計謀
仲有條友九百幾防
有利個陣打落去都係幫佢R Jer
扣得幾十

不如開個telegram group 團戰分工

其實我地都有分工嘅
知部 - 策天鳳
守部 - 七巧
攻部 - 連尼住
主將 - 競日孤嗚
本陣守將 - 吉聰

我地已經係專登將戰力最高既人分配唔同既陣, 打法都有教導

但因為今次戰力明顯差過對面好多, 仲要成個一門D人準時IN哂, 一個AI都冇, 佢地打左幾回之後就識專登搵人去針對住競日孤嗚黎打, 係好小見到一門

LINE group開左

係咪淨係受連登團既人玩

我地團既競日孤嗚都好勁
但我呢D雜魚平時無乜目標咁行 見人就衝
有戰術其實都好重要 因為聚埋一齊個個加成都好勁
多人痴埋一齊可以加到成200% 範圍補又補得多人

一齊傾啦

唔同陣仲可加唔同能力

點入???

但會唔會搞死呢個POST

兩邊推
ADD mmy LINE pickballboy

500 石都無5星

何來咁多石

PC 版開張送total 500 石喎

用左黎50石單抽

都叫有4星

拎左明智但太多上限突破左既4星砲

我啱啱都終於拎到了